我地要開始計劃G20唔提香港既後續計劃

如題 一定有唔少奶共國家淆底唔敢講 依家好多手足都係靠G20做精神支柱 如果G20美國佬提都唔提 應該會有大量手足灰心 要開始諗定最壞結果 再作部署

推

71第二條線嘛

文宣組好諗定，班灰機分化淡友隨時再出動

[理性討論]今次登報發揮o既作用可以遠超預期

年年都遊行嘉年華 港共驚都未驚過

都要做
你掟埋磚都係當嘉年華㗎啦，係咪咩都唔做？

應該係71 又再大遊行？

訴求唔應該減
可能仲要求即刻展開政改 - 真普選！

過埋選舉就可以玩港鐵
搞全港遍地開花

全力攻擊CCTVB廣告商啦